香港 ● 亞洲毒氣之都

經過五個月，蒙面既疑似執法人員射咗過萬粒催淚彈
香港18區幾乎區區有彈食，人人有份永不落空
記者係現場測到數值超標、死咗大量動物、記者出現「氯痤瘡」，依啲都證明咗香港成為咗亞洲毒氣之都

幫手推！等防毒面具成為香港既特色手信！

推

東方之珠變東方毒城

毒氣天堂

自推

推到好似福島核電廠事故
無人敢黎！

攬炒！
政府成日話旅遊業係四大支柱

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

十年內都唔好黎香港！
支那人應唔應該黎多d慢性吸毒？

點毒都唔夠鄰國毒

Push

Pish

繼續推

香港已經唔適合生物居住了

Sad But True

推！
毒氣之城

一齊Pish

而家落街運動都驚空氣有問題

依家正頭連抖氣都驚

PISH

繼續Pish